Jmenuji se Adam, je mi 15 let, V praze už jeden rok, jsem z činy. hlavní město je Pekink. Moje máma se jmenuje Eva, je ji 40 let, bydli v praze. pracuje v restauraci, chodim do šesta A, třida, moje učitelka se jmenuje Eva nemám sourozence. a mám bratranec. můj bratranec, není v praze.
